[The net spend boys] 利物浦賣人討論區 38

Danny Ings to leave the club this summer

dyabla molamola

最後一個換人九成九係阿古路換斜恩

點解可以換D唔識既人出黎比人笑

懦夫

美沙勁到

老虎

冰島 追和了

meza係咪契仔黎

又12碼?

又要關IG 了

老虎大慈善家

啲Nigga真係無腦

痴撚線,頭先個球咁都吹,呢下又唔吹

buy la diu

VAR真係笑話黎

等睇冰島嬴埋

二球要俾唔撚俾 反而唔應該俾既就俾左 真係睇唔穿

d黑奴處理好d已經炒左阿根廷

癡撚線咁都唔比

MESA

得十分鐘先出阿古獸

斜恩

呢D垃圾你出佢咪盞累左佢

真係臥底黎

我諗佢ig已經比人屌緊

買人轉會窗完咗啦
而家得返賣人咋

斜恩真係成世都係咁
旨意佢就死得人

好心斜恩自己退隊啦
都唔要面既佢

dybala

上屆決賽

換入d人無腳好波

第一球點會唔啱
可以話佢嚴
但吹一定冇問題

後備出黎果兩件完全0用作

斜恩 = 利
係要佢踢好時永遠令人失望

MUSA 好勁

keita子 ig@@

點解馬斯流晒血都可以繼續踢

馬斯=利
永遠成場踢得幾好都冇用，一個致命失誤令到球隊輸波

收到風阿根廷 88分鍾入波

Keita ig

軒=英格蘭波力克

85分鐘入左

me打錯
8係5 上面

平行時空

老馬中指

想睇冰島贏

真入

老虎撚幫幫手

冰島入波就好笑

屌班力架
點解果個位會係摸西守
d人去晒邊

球迷d應好正好好睇

完 冰島輸了

燈到

燈神

小花死好命

抵屎啦冰島 無啦啦刷角

阿根廷又唔刷

比狗後繼有人
即刻黎

尼日尼亞上阿go!!!!!!!!!

除左12碼 力架唔識入波

收到現場朋友既風亞軍庭出左線了

好難得見到美斯飛剷

原來係mercado助攻,有名既後防都勁少少丫
可唔可以唔再出8號,13號,22號

11號都係搞笑

教練入更衣室
其他人去慶祝係咩玩法

阿根廷好運到 會唔會贏埋16強

預左力架守唔住 果球手球唔俾12碼 真係轉折點

假假地都法國wow

件美沙好岩我利風格 夠哂膠

美沙唔好叫美沙

叫美沙酮啦 累撚死人場場都

唔俾都有佢既原因
粒波打完手到左尼日尼亞隻腳到
之後自己射得柒
如果打完隻手 去無雷公咁遠
如果無掂到個公 直接掂手
我諗個球證會照俾
不過個球證成場都鳩下鳩下

基達都識公關

南美隊踢走非洲隊

好擔心交屁

搵唔到基達

兩邊角球完全相反

邊個係佢

d人著嘉士伯睇落有d年紀應該唔係佢掛
係咪可能佢老豆果d以前已經全隊著利踢波 ？表示自己從小利迷掛 (純推測)

唔係wo上排正中間好似有d似佢
屌好難認

第一排中間係佢.....

上面數落黎第一排
上排中間真係佢

你睇佢個人ig

感動嘅係，熟悉嘅老虎返嚟喇

支持老虎踢到入決賽 咁季初唔洗見到佢了

Keita B.B.

老虎自爆了 等睇淘汰賽輸佢 唔好等佢返到來自信爆棚

下 佢踢極需要自信

歐聯決賽佢自信滿分 = 表現超好

只能望佢唔好再有膠事發生

望佢一世好運

太公波派晒膠去先仲好啦

廢中係咪掛住睇波唔買人啦

而家唔興跳樓 消防員得閒左

男子因生意失敗在酒店房間自殺身亡

油麻地彌敦道487號一酒店房間，中午12時19分，職員報案指拍門無人應門，其後發現姓溫（59歲）男住客昏迷床上。警員接報到場，溫倒臥床上，頭部套著一個膠袋，膠袋內有一瓶氣體。溫現場被證實死亡。警方在現場撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據了解，事主透露因生意問題不開心而尋死。

買人唔係廢中話事

邊有人黎

有件傷殘嘅想話黎

國師?

FSG買人未

世界盃都未完

賣人MODE: ON

已經洗咗90m買咗keita同賓奴啦
啲net spend boys仲喺度嘈

真， 做人都唔知足

冇睇老虎點出醜
有冇gif

FSG可唔可以快手買人....
雖然好想要Fekir, 但係你話怕受傷就算啦
大佬你可唔可以比個plan B我睇下..
假假地都叫做入歐聯決賽 做下好心啦..

買太子啦屌

太子係咪免簽？

是

Liverpool transfer news: Reds handed Hakim Ziyech boost by Roma
LIVERPOOL have been handed a boost in their pursuit of attacking midfielder Hakim Ziyech.

Liverpool boss Jurgen Klopp is working on a secret deal for a goalkeeper after ending the Reds’ pursuit of Alisson Becker.

幾日前仲有風吹話要巴狗個施利臣

80M 扑落去啦

做下好心

飲緊水差D濁親

笑4

黨報已經出文叫人J squad總價值

拎唔撚到冠軍講總值有撚用

做下好心
FSG話

跟著仲話
DLLM你估我地開善堂牙

This fucking ridiculous passage is a garbage

唔是咁講
超市標返件貨嘅價大家要黎買都方便啲嘛

DLLM FSG

屌得好！

勁呀呢個 買番黎頂古啦

前面簽埋阿斯蒙做前面三個後備啦

踢俄超哂料

簽埋澳洲阿辛尼啦咁

貢刀kai 鮮

同撚屌JP喺度J squad value差唔多唧

阿斯蒙

個樣唔算好靚 但身材夠禾挽

原來星期六兩場大戰

基達個隊友咁鬼似沙高既

?

開槍殺人？

被人殺果個

On9子please don’t die ah liv po need u ah

輓留

\|/

On9子今次衰咩

利post已死，沉到搵唔到

我見到，無事嘛?

過去一直批評美斯每次到逆境時，精神面貌都變得奇差，今晨阿根廷對尼日利亞時，美斯被電視台捕捉到在球員通道上和隊友訓話，最後鼓勵隊友有機會便攻門，最終2：1擊敗對手。

球隊絕處逢生，31歲的美斯攻入一球、功不可沒，不只帶領阿根廷出線，亦成為史上首個於「1字頭」、「2字頭」及「3字頭」的美斯於世界盃都有入球的球員。賽後這名隊長接受訪問時說：「我們肯定會贏得這場比賽，以這種方式勝出更是妙不可言。我知道神一直與我們同在，它沒有打算讓我們離開。」

賽前教練森柏奧利指，今場比賽是阿根廷5場決賽的第1場，經過今仗隊長美斯更豪言球隊已重新出發：「我們的世界盃由今天開始。我們必須以任何方式贏得比賽，從今天起，這需要成為我們新的世界盃。」談到16強對手時，美斯充滿自信地說：「我們看過法國所有比賽，他們是支個人技術很高的球隊，亦有些速度很快、可以改變戰局的球隊。我知道他們正等待我們，這將會非常難踢。」

今仗更罕有見到美斯下半場開波前，於球員通道與隊友訓話，攻入致勝入球的後衛盧祖便說：「半場時，美斯對我們把握到每個入波機會，是每個球員的責任。無論我們是踢什麼位置，有機會便要起腳，所以當我看到皮球向我傳來，我便全力射門終於入波！」

收皮喇球王
抄克羅地亞鐵衛咋

俾half time team talk怒炒3球之後偷師

英超第二150m
歐聯75m
未計賣衫

攞哂去買遊艇啦

仲未計上年
上年佢話有 200m
當佢用左黎買 vvd ox 都係120m
仲有 80m 淨
即係今個夏天有 300m

做人要滴水之恩湧泉相報呀
學股東個講法
唔是8年前fsg玩財技收咗阿仆同阿街皮
而家利打緊英乙架咋
係咪俾fsg賺返丁屎咁大都唔得先

屌你老母

點解可以咁忍心
隻狗on9都唔洗咁既

同班股東講
若果當時只係得一個買家
叫做“救”
但當時唔撚係得一個腦細有興趣

你係後面個救護員?

講左幾多次基達係上季買
唔可以當今季

DLLM JP

D 人on99當今季

一陣fsg幫你地夢想成真

今晚太極虎會唔會做到攔路虎
定係冇牙老婦

冇牙 氣都唔夠

想睇巴西對德國

琴晚係咪老虎豬十二碼？

系 威左幾場又爆

同係利差唔多 幾場神勇後又突然派膠

基達係買咗兩次
上季買咗然後今季再買咗
呢啲係fsg式邏輯

fsg又然

第時FSG次次買人都係下季嚟，咁年年net spend都可以雙計，net spend boy 又quiet.

我見Twitter D官媒開始冇野J ，幾日都係報基達下星期正式加盟

Lanzini 下季都收league

想睇J圖

咩傷

阿根廷國腳蘭仙尼禍不單行，因傷無緣世界盃之餘，最新消息指他在新球季難望復出。
今年25歲的蘭仙尼（Manuel Lanzini）備戰世界盃期間受傷，膝傷情況嚴重，最新消息指將要倦勤15個月之久，意味著新球季不可能重返球場，提早收爐。消息更指，蘭仙尼膝部韌帶撕裂，情況遠比想像中嚴重，就算養傷期縮短至1年，基本上也不可能在季尾前回復比賽狀態。 韋斯咸新球季將由新帥柏歷堅尼接手，至今先後簽下3名新援，即使蘭仙尼是近3季主力，復出後能否取回正選也是未知數。 上季英超，這位阿根廷翼鋒上陣27場射入5球，近3季各項賽事總上陣99場，射入20球。

好喜歡她

下個到fekir

唔是講笑
啱啱黨報又講用咗幾多錢買基達喇

仲有人睇echo?
同文滙報有乜分別

利子一個個咁燈死

所以

永生

大家有新女之後以前條女啲遺物會唔會keep😓

未試過有新女

唔可以咁講嘅

例如時事評論員揣測正苦/西環行情點都要知下文匯大公+其他奶共報報咩嘅

睇完之後屌佢垃圾咁解唧

會keep 得閒攞出黎回味下

Liverpool cause Roma goalkeeper Alisson sleepless nights

but not because of their interest in bringing him to Anfield.

the Roma man says his club side's 5-2 hammering in April's Champions League semi-final kept him awake afterwards.

DLLM 黨報寫黎做乜鳩

傳Son

要當兵 不了

以前讀書對面學校有條傻仔成日昅我, 原來就係你

Keita 52m玩足三個transfer window

Mirror

人地就c朗筆錢用極都用唔哂
我地就季季都用緊買基達筆錢

naby著8號

買asensio真定假

真

Introducing our new No.8...

比清好驚破燈

Steven Gerrard handed Naby Keita the No.8 jersey: “It was an incredible day for me. When it happened, it was a surprise and I didn’t expect it. I looked and him and said, ‘wow’ because he is a legend..."

聽完消息同上年fsg簽包皮一樣
得淡笑

8號基達

Keita: “When you see how they performed last season it makes me want to do the same and to be a part of this team. I would like to be able to achieve a similar kind of season with them next season – but even better.”

Keita: “I chose Liverpool because it is a team I watched often - and I also spoke a lot about it with Sadio. He told me a lot about the team and the club.”

Keita: “I also spoke with the coach, who told me about the project for the team and that motivated me to be here.”

No serious offers for Daniel Sturridge at the moment.
Though £15m doesn't seem bad on the face of it, no one willing to touch it at the moment.
Really needs a move though

就黎成隊都力架

之前有中超又唔去

我終於登基

力架team幾正 黑鳩無限跑動戰法

Introducing our new No.8...

lfc.tv/AHCm

基達第一日就黑口黑面

大家覺得法邊爐著幾號

買都由自可，個價仲貴過狜真係得啖笑

買人未呀

我基達！降臨

拎到亞運就唔洗

正想講

Racist

法國我幾上鏡

呢條片都有d笑容睇

劍指冠軍潮文召喚

指得班過達哥

20m打包ings送去般泥啦 抵到爛

當年

等左一年 基達終於黎

差個8

要返工 不了

廢邊路 著幾多號?

我估 3 or 23

13號

著18 屌摩走啦

10號有人著未

我著

力架 邊到你著

Niggapool

你咪又係力架

廢中鍾意比力架屌

互屌

Mamba In

3唔好啦邪number
23啦 10留俾進攻球員

我諗邊爐都唔敢拎件10號著
暫時最大機係23

可能11 / 19

who is 高比?

完全諗唔明點解英格蘭唔走線
淘汰賽上線難打到呢..

有咩條件走線
對比利時到垃圾英話事？

走線係聽晚鬥垃圾

就係驚比利時收哂主力
垃圾英贏到

艾利臣：「在晏菲路連失五球的畫面，依然在我的腦海裡飄浮，如此痛苦的感覺，就似當日看到巴西以 1：7 不敵德國時的感受。被利物浦擊敗後的那天，我一直回想自己的不足，我其實可以作出更多的撲救，但很感恩，現時的我可以繼續比賽，繼續為球隊書寫歷史。」

比清都追旅遊台烏克蘭遊記個post

Naby Keita has completed 150 dribbles in the last 2 seasons in the Bundesliga - more than every other player in the division.

沙狗ching 去烏克蘭叫雞

紅色衫襯到

季初無神軒
可以好快睇到佢搭邊爐夾唔夾

原來琴晚係懦夫手球 好波

靚仔到呢

靚仔

firm左成年..咩興奮都無哂啦

屌你呢個動作碧咸咁既相頭先好整啦

睇嚟keita係sell on9

Jer文 ，GO!

who 沙狗

出哥列斯卡唔出draxler

真係型英帥靚正

Gay達8號

啲pose 好撚ON9

短人沙基利

德國妹好正

紐亞件波衫好靚

德國條中場好撚妹咁

偶像派

奧燒慢到

支持德國

狀態都幾差 好似幾球都推甩腳咁濟

Werner真係幾廢下 點解死用佢

要哥列斯卡打右都唔出brandt真係唔明呀

嘩 韓狗呢腳鞋底去

上場贏佢左路鳩爆落底呱

啱呀 完全唔明鼻屎佬諗乜
咪出基迪拉 搵哥利斯卡打中間好過

10分鐘都已經4個fouls

有冇得買犯規大

紐亞

紐亞甩手

第二反應算快

咪同MODEL一樣

fsg:唔買貴龍啦

廢物門將甩手會輸波 世界級甩手都可以救出界

個MK龍點解好似咁勁既

let's go taco 佬同 臭魚佬
踢左豬手仔

韓狗茅到仆街
一俾人過落手
佢啲狗球員又話體格好過對手先會犯規嘅？

其實d泡狗知唔知自己係好撚茅嫁
點解仲有面投訴嫁

Werner 奧燒 基迪拉 三大毒腦

sweden 12M

CLS 黑到

有咩

基達著8號

var冇吹

呢張上年影既

buy reua la diu

頂屎獨個位

咁靚仔好多

做文員唔洗靚仔啦

buy kimchi goalkeeper la diu

真係好唔明鼻屎佬，燒味又唔出鳩美斯，出雲拿又唔出brandt推高啲速度打反擊打身後波要佢拉左邊爆落底到底想點

werner比個空龍佢射都唔會射入

咁mk

果個fekir黎

係上年簽果個

獨食

Fabino呀

keita係上年簽完今年再簽果個

憑咩打正選

點解佢d pose可以咁on9

力架=on9

力架冇腦係咁上下

交屁啲fd 物以類聚

以為佢會係好Cool果種，點知睇相有種on9 Feel又幾過癮

A米

一嚟就黑口黑面

抵撚死呀 賣D垃圾巴神過黎呀拿

咩事？？？？

AC米蘭被禁參與未來兩年歐洲賽

禁歐洲賽

爆炸狗

又破產又過唔到fpp

sweden贏波

你靜呀

好似冇買Werner

大陸佬真係冇個好人

*彩

werner完全係體系球員

呢件真係吹大左

德國似出局

去獌啦快d
出80m真係on9

好似阿根天拿咁保送

都冇空位比佢
佢用黎打反擊就勁

sweden有12m

墨仔危危乎

想泡菜狗0分返歸又想德國出局 點好

個邊2-0
德國

德撚唔係要入2粒咩?

等德國16強出局

唔係了
因為已經唔係同瑞典爭
變左同墨西哥爭了

呢球都黃

timo真係好撚廢....
要佢破大巴就死得

德贏就墨出局

唔算插水啦
reus要人唔要波

18廢撚到

18號好廢

太假了

呢條ON9仔

咁都假

gomez近磅

泡菜真係廢撚到

真心
德國仲廢
咁概身體質素
踢d咁概波出黎

咪係,e隊人腳,德撚黎加

又80分鐘先比brandt出黎做柱男？

2隊都係垃圾 打和啦SUPER

有高美斯d攻勢入肉左幾多...
同埋有冇人解釋到點解十號仔仲可以係場

出黎救世

鯡魚佬好波

德國會唔會收皮

sweden基本上入硬16強了

6分都出局 CLS

墨仔6分出局

3:0

瑞典幫到盡

泡菜莫氣

依家體能仲衰過日本

韓仔都係等輸架姐
墨西哥佬回家陰公豬啦

路維進步左
早5分鐘換入白蘭特

屌你son
咪撚死射德國呀

德國登機

場場都咁換做乜唔直接brandt gomez正選
真係好撚難觸摸

Son

咁都唔比

德國踢到咁就算16強都係出局架啦

如果德國出局 巴西今晚都有機會奶野

乞米俾人BAN左連歐霸都無得打

沙基利榜首

支持沙狗屌打古狗

德國佬都唔鐘意換人

雞翼唔係比人ban咩

明知出緊局都踢得咁慢
腳腳都諗幾諗先交
點打散人地防守

罰錢了事

Ban咗幾萬蚊（好似係）

罰錢only

散銀

點解德國完全唔急既

90分鐘再絕殺

因為贏硬囉

奧燒衰到有波都唔敢射...
點解仲要正選仲要死出

太唔進取

仲衰過神軒

On9泡 出到咁

燈

即刻有過靚斬

全場唔知係度猜乜

頂落自己膊頭

想休息下
世盃贏夠了

Hummel

會唔會太燈

Free header

覺得德國個心態係好垃圾 失左波都無人回追 完全唔似以前既德國隊唔會覺得自己高一班下下都駁盡

Reus心諗屌你老母終於踢番次大賽3場登機

韓仔D反擊差到

睇親都笑

爆jer

得son叫有啲Sense 其他都係辣殺

最搞笑係韓國咁撚廢你都贏唔到

望又望得慢
比又冇技術比

攰到仆街，球球都是旦一腳算

成場畀得個兩野就死得啦
要捉戰犯
一個werner一個佢實冇走雞

中j

爆動

輸埋？

一定好撚痛

韓仔有球Cup過哂後衛對正龍門都唔射
求其篤一腳都入

Var

輸撚埋我屌

德國真係垃圾黎

VAR
1:0

kroos好波呀

返屋企啦 德國仔 抵

德國

英超需要VAR

賤種

有都唔會睇

又要係俄國收多次皮 歷史總是不斷重演

球證:唔用

笑4. ..2-0

德意志剋星

鼻屎佬可以跳樓死了

抵死2：0
爽

妞亞打到中場

豬多粒

喊到國旗都化埋

德國野

泡菜

德國龍全部有病

做咩包尾出局啊 德國
唔係好機動架咩

變左小組包尾

高普要離職救國了

卡>妞

德國嗰種廢真係唔講得笑

BUY MK龍啦屌

Model是無辜的

德國輸左係黑暗既日子

笑撚死

今屆世界杯輸撚死人

屆屆都輸死人

奇蹟

Reus最撚慘

成班得reus有心踢
由前場追到後場
大眼仔呢啲真係睇到火滾 屌你企係到踢 冇人走位

行行企企 坐定粒六 諗住出硬線

上屆剩係西班牙都累到幾多人跳樓

多得鼻屎佬死攬契仔Werner 基迪拉

曾經係世界上右既國家係俄羅斯收過一次皮 當今世界上最左膠既國家都係俄羅斯收皮

又話唔用 Sane 係好科學化分析，分析左隊西隊出黎

咁又唔好數漏舉手帝
佢都係有心個批
奧燒ed真係唔知出黎做咩

根係鼻屎佬排陣有問題
次次出返高美斯都有攻勢
但就死攬嗰幾個契仔
睇到火都嚟

reus過黎搵高普爸B啦

開心

大眼仔擺到明冇心踢

不了

80分鐘個陣 都好似得曉武士同舉手急

基迪拉呢d辣殺

正wo, 賣波衫都夠

好彩冇買華拿

比爺爺教壞晒

奧燒真心醒,呃左份肥約

呢場好有利0:2車個場影子

德國🇩🇪不可能在俄羅斯取得成功

多蒙特除左賣俾仁 其他都係天價先會放

華拿我屌你老母 廢撚到

真係唔應該重用拎話世盃既球員
冇哂火

三場打得最好係Reus同Brandt
其他垃圾到顛
抵出局啦

認真
有reus bb隨時我利都有得上fifa封面

Why

因間就到巴西了

今天我們都是韓國人🇰🇷🔥

買werner吧

世界盃佢跌價

巴西唔會出局啦

Origi 級數 不了

廢撚到不了

KROOS 果種廢真係唔講得笑
對面如果唔係得SON 勁 佢中間咁向前傳失 一早輸左
上二場都係咁失好多波

夠贏垃圾利

歐聯決賽明明好勁

都話世盃軒都勁過佢

要讚下韓國成隊，喘哂大氣都同你跑到尾

屌你奧燒嗰啲成場妹下妹下咁

打J系列

1.

2.

3.
1981:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.
Liverpool beat Real Madrid.

2018:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.

咁就一個月

摩迪勁 唔係佢勁

冇壓力＋目標拎到最少一分走

臨尾仲要比泡狗過埋

德國出局，爽YY

同小米抽飛潮一樣爽

垃圾德國終於登機了

Wah！！！！！

有冇bro睇緊now？班主持賽後個樣

以為睇緊德國電視台

得wor呢個，頭先笑左

而家好多人叫屌米

隊西波妹撚到咁早消失早著啦屌

莫斯科果然係德軍葬身地

係咪買左好多啊

唔係話簡狗好
但你選簡狗 佢至少都有啲鳩推帶郁個波呀

有冇圖睇睇

鼻屎佬會自己主動走啦掛，唔會要足總出聲咁難睇

FSG 平平地買趙賢佑算啦

成隊大部份人都有問題，換唔換簡都無分別

70幾年前長埋俄國雪地＝世界盃小組包尾

Show Blocked User - 橘·希爾芬福特

bro睇緊都？痴線，唔持平到咁，好似泡菜害佢地咁，踢得唔好就要out架啦

我第一場都講
搵洲際個班德國打 仲好過呢班so-called senior

德國真係機動
飛機動啦

10個企定定 自然就會有空位

搵班U21都無咁肉酸啦

唔選sane ，唔選合約戰士(我認我偏心，個人喜好)

d老將廢到

路維正On9

now班友仲未灰完

WORLD CUP BREAKING NEWS: Eric Dier to start for England against Belgium tomorrow. #SSN

軒

依隊德國同冇左SO7既垃圾利差唔多,行行企企唔知做咩

德國lineup笑瓜人

出齊 哥列斯卡 hector khedira

準備16強

甘美冶吹大咗

岩數啦

留力16強好過

好事 最好之後都唔好再出

近幾屆都係揀後生有活力
今屆揀班妹到

屌你 德國會唔會叫高普過去教嫁

班大佬根本一啲火都冇
三場得reus brandt係想贏
鼻屎佬自己辭職啦

人類天生就係鍾意J歷史,整定

其實都半隊新人嫁喇
係得番舉手 曉武士 卻老 滴奶 同埋個件名都唔想提

奧燒班機等埋綿奴先一齊飛番英國啦

簡有得踢哩啲比賽有無貢獻就唔知但佢一定會爆盡哂先

打完dry唔要和尚

Liverpool have signed Bobby Duncan, 17, from Manchester City academy. #LFC

靚仔囉

班賭仔一見爆冷就屌人假波 笑到我仆街

要輸波走線呀
出軒贏硬點走

走線呀，出我軒唔小心贏左典算

好撚有星味

係咪謝拉特個表弟

Lm

net spend boy quiet左啦屌

yes

最致命真係上兩場
德國一開波就壓到兩個中堅企中圈
仲要保定成日前插吊埋d on9波比人打反擊

明明洲際個班強姦墨西哥
返到黎比墨西哥強姦返

德國衰輕敵

係都上Winning啦

利物浦都有人都上過做陪襯啦

Dier打中堅啦

冇買哥列斯卡
Fsg又然

靜晒

仲記得早排話簽保定
咁既表現 寧願要懦夫

剩係英國版都計？？

青年軍同女子隊都簽到人，
一隊就J緊一年前簽果個

根據果班友個觀點
所謂強隊就一定要贏波

懦夫琴晚都唔弱喎
諗諗下我利無論傳個啲定已經係隊個啲打世界杯都無乜特別表現

呢場抵德國輸啵

好o岩教老實，大家都知，利記都知，好在高普唔係d鐘意玩足球政治既領隊，應該會全力教利記落去直到冇哂化學作用先走，放心

最擔心緊係文尼，唔好走唔該my hero

好明顯係輸”廢”

鼻屎佬我係德國人真屌死佢
德國用咁多培養左咁出色既青訓系統出咁多勁人，衰選人搞到三場波就出局

timo而家值唔值80m

買中冷門又話自己睇穿個莊輸錢又話造出黎總之係咪都假啦

好事來既 德國班人d身價不升反跌

30可以考慮

睇多D波就知呢樣唔係一定啦

拜仁慕尼黑又可以平價簽人

德國好少大賽會失手

人腳差又唔算好差
咁出局法都幾恥辱下

屌你之前仲笑冇德國仔肯跟爸B
而家睇黎應該慶幸爸B唔要德國仔

高普:非洲利

如果16年歐國杯果陣比依班人夾多d依家可能唔會咁

成班跑多步都懶

自己有踢開波都知啦，一場波贏同輸有好多因素，強隊就一定贏咩

一早講左聽日兩隊都全副選
英都無kane
所以會見到taa對米
講真 wc賽程仲密過英超快車/歐聯
出哂錢主力休息 睇下班副選會踢成點都好既

又係上一届拎完世盃，下届就小組出局

你地識咩呀
背後牽涉到幾多錢你知唔知

once go black can't go back

buy mk keeper la diu

下屆世界杯又少左一堆大家熟悉既球星了

垃圾泡菜

講真內定都未必睇得出啦
一場比賽因素咁多

印象有 98，06，10，14

屌又冇廢奴
希望巴西出局

八十分鐘班人仲係行行企企
好難唔懷疑

279 ok wo 雖然買左都唔敢著住

下半幾個好機會都入唔到波無曬士氣喇

想買件主場

SON 90幾分鐘咁好氣跑得咁快 唔當兵真係大材小用

之前一路睇佢d相同踢波片覺得佢好似成日唔笑個樣又好惡原來又唔係wo
成條片都係咁笑
考順仔黎
怕狗

Buy brandt la diu

有冇人覺得佢影相同拍片個樣有d唔同

想睇佢同交屁 廢明奴 一齊跳舞

死啦，德國國家隊會唔會撬走高普

屌

30咁俾面 15就差唔多
三場完全0作用

感覺會同明奴fd

冇睇到 德國正選係咪有達斯拿條撚屌?

交屁又嬲豬

作客綠色靚D

瑞典首名真心感動

分化撚扮大佬伊巴狗正式正皮

條片啲字睇死人

原來裙腳仔黎

呢球仲要等neyamr掂波先扯旗

如果係明奴入左啦

SOMMER 三連SAVES

are u sure

btw brandt d機動性同射波幾撚好j

第一場volley擦柱 第2場左腳又中柱

佢咁ge質素都要做後備on lun9

做文尼後備啦

馬些路傷出

唔撚明點解費奴係後備

屌你上場唔係有費奴點贏

luis

耶穌一開波就兩個OFFSIDE + 1個BLOCK SHOT

艾利臣咁都要打手鎚

拆祠堂腳

德國出左局巴西出埋局 真係二個球王爭冠軍咩

出偉利安又係好on9
明明上場costa咁撚勁
唔通教國家隊既領隊都係忽忽地既

古好似勁左咁既

傷咗點出啊

自

尼馬可唔可以打RW

唔係巴西e場都有暗湧下化......

無得輸啦 呢隊巴西一定有波入

呢場節奏好快

冇覺得佢勁過

jesus又傷

唔好傷

冇事

沙狗入16強了

屌 慢鏡轉圈 睇到尼馬演技OVER左

早點出局早d傾轉會啦

訓得, 保連奴1-0

古助攻都有埋

古啲直線

疤塞或成最大贏家

又想j古狗了

狜場場有貨交
痴撚線

塞爾維亞對中堅太慢
個龍又成日企太深

Fsg賣遲半季就係3億了

古勁撚到

其實不嬲有呢d賣

3場2g1a
好撚酸呀屌

古狗踼到似巴西頭牌咁

頭三攻中賣得億四
蝕撚死你呀

哩啲過頭波、直線後期少左啦，岩岩黎仲係感冒童個時反而多

搶眼過屁馬好多啦依三場波

初頭無人識佢無人Mark
啲直線當生菜咁食

岩岩尼馬個滾地同上場個RAINBOW 搶眼好多

唔講咁多，屌你老母fsg

屁馬啲戲真係

古依兩年既進步個速度真係好撚驚人

我痢唔賣垃圾

去疤塞證明自己

又係要多謝賓sir

古 好喜歡他

即刻諗起果陣有班賤種疤狗話古仲未夠班踢疤

人地疤塞宇宙勁旅 無人夠班踢 美斯係外星人先夠班

鐘意狜狗轉會疤塞囉

FSG

艾利臣

都話過左WC古仔個價都係咁硬架啦

FSG

又話鋼門黎概
好似穿穿地窿喎

其實講到口都臭了
見到狜狗貼埋錢都要走

好穩喎

Liverpool turned down the chance to sign German midfielder Max Meyer on a free transfer this summer. He was asking for wages of over £4m a year. (via @BILD)

除返開都係£80k per week
照計人工唔太貴

五十幾分個段接唔住個波差d畀人搞掂喎

金章安係巴西咁無地位?明明耶穌插哂入去 成條線出哂 直線/自己射都得 但都要轉俾遠既尼馬踢刷鞋仔波

回晒塘啦 視野+觸角問題

杜奧巴：「我認為更衣室的氣氛不對勁。自從奧斯爾、根度簡會長土耳其總統後，大軍就不再團結了。」

奧斯爾係球會比人針對到國家隊

又關佢咩事

肥賓放古去猁

你去溫多次書先

原來簽左個新謝四

Bobby duncan咩料啊

Snapchat 基達黑到睇唔到 棚牙又白

古績拎左兩件衫

buy泡狗龍la diu

謝四老表

反應好快
但打英起身型太短

189差唔多啦，同件垃圾廢龍一樣高

FSG 買完新bobby就賣舊bobby

Brewster Duncan Origi正啊

3年後利正選

蘇蘭姬 Brewster
simon moses Duncan woodburn ibe(回購)

Liverpool transfer news: Why Reds are leading race for £40m Aston Villa ace Jack Grealish
JACK GREALISH could be off to Liverpool this summer - with the Reds now leading the chase for the Aston Villa ace.

呢d似樣

40M買柏豪
咪啦

應該岩

最近傳的人又羅渣士化

80m轟落去啦

咁我寧願60m搏費基亞個75%唔斷腳

高莫利在接受talkSPORT訪問時大爆當年被炒的原因：「軒達臣是我被炒的其中一個主要原因。在我被炒的那一天，班主告訴我簽入軒達臣是一個大錯誤，並說他（軒達臣）根本是浪費金錢。」

呢個真鷹冠料

依家個市計有賺啦
英格蘭最全面嘅防中

你洗同edwards擔心咩
高普俾人炒幾次都唔會輪到佢啦

大家好！

明奴同古都俾咗件波衫古蹟

Liv 有愛

真利古天奴

鼻屎佬執奇連士文剩落概江山黎打就得
自己一揀人就現曬形

今年真心愈踢愈好
明明上半季係咁笠水 歐聯八強之後一路勁落去

不意外

頂埋今晚終於可以抖一日

炒廢中 請佢

感動既係，開始賣人
又有錢賺

世界盃都就完仲買唔買人架

唔買

買左個表弟啦

想課返件keita

你要留種喎

so easy

屌,乜人都唔撚簽最合符FSG

簽比比鳥啦屌，買返個靚仔坐下bench啦
好過睇成班黑口黑面

Chick

祟洋媚外 依d女要教訓下先得

條女

一般貨色.jpg

英冠料40m咁貴不了
Robertson都係8m

呃邊個?

沙短之外... 幾時先簽Fekir既Plan B呀....
好想垃圾利破到密集...

當年咁多個新謝拉特入面
唯一一個跑出
軒巨

叫keita 連人帶波跑入去已經破到密集 分分鐘比人撞又有十二碼

禮拜5 世界盃先黎休息

so pink

seed

傳緊son

source

and if true 不了

Liverpool have signed one of the most exciting young strikers in English football.

Bobby Duncan has signed a three-year professional contract after a compensation package was agreed with Manchester City.

All you need to know, by @JamesPearceEcho

已射, thz

四年後賣走 又賺一筆

而家隊波 有邊個係青訓出生？

Taa woodburn

dllm jp

wilson?

55

哥倫比亞有冇機入十六強？

又害左個後生仔

只要唔輸比文尼朋友隊就入

其實大家想文尼棉龍老虎早啲登機定世杯拎好成績

波籣贏，塞哥和
架仔返去拍av

登機算啦
一陣又傷就好麻煩

唔係一定要贏咩
除和日本輸波

Hi

Hi乜hi

矛人推

呢排成日睇波 精神衰弱

呢排日日訓十個鐘 精神飽滿

屌你咩

Liv化pool , liv 化pool

利po已死

啱啱先瞓醒法國利po無人推

今日已經訓咗 15 個鐘

勁爽 一啲搵工既意慾都冇

好心你哋都幫手貼下J圖啦

2018fg利子搵到工未？

你啲啊伯圖呢

未開始搵

本身就有錢

你老母德國出撚左局啦 簽得brandt 未

垃圾利幾時執柒？

利撚打飛機吧

我當年fyp完左廢青左一個月先開始搵 搵兩個月先有

唔經唔覺都7月

8月頭關窗

休息多左都無所謂

以後有排捱

熊仔頭個死on9

下星期返工

軒隊型到靚仔到

多謝你養我

最已陣

拖節踢意噠鈳鈳樂屙歇啦依踢
屍屙卡借囉夏~麾哩,括痴諸殺抹 😢

Liverpool have agreed an undisclosed fee with Chelsea for striker Dominic Solanke – some 12 months after he moved to Anfield.

屌你老母臭閪，搞掂兩個幼幼又吹乜撚嘢奏呀

Dominic Solanke, Bobby Duncan and the continuation of Liverpool's successful transfer policy

冇野吹 要搵呢啲野黎讚
Solanke仲要已經黎左成季
打出黎既表現又唔係好耀眼 最多只可以話係中規中矩

利物浦或成最大贏家

打得好，又唔出

08fg都未搵

利po無窮人

文尼朋友隊

跳得整齊過佢地個防守陣式

如果FSG轉死性放水,但佢會簽晒D仇家例如踢過熱狗暴聯既你會點

係勁嘅無所謂

Martial

熱狗都仇家？

力架返屋企算啦 塞內加爾咪最多踢多一場 哂鳩氣

交屁返利物浦搵老友keita搞基算啦

你Ching好橙

[url]世界盃輸晒綜緩d錢，邊到有2手飯食？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌你老母死黨報，又一單轉會loop兩年

今晚驚文尼又喊到豬頭咁

佢policy係幾勁既 幾年bok中一個賣夠100m

咁快好番
可能趕得切開季啵

咁快 之前講到要抖半季

郁下啫 同落場跑幾步都差好遠

Ox 復出等於買咗隻翼，FSG 又然

最強10號已在陣中

KFC

文尼一陣要跟沙拿機番黎了

文尼冇咗隊長臂章

架仔發神經，換咁多人

架仔咁有信心

英人升值潛力勁

防守型

長友=甘草米二號

換咁多人唔係問題但點解最需要換個件唔撚換

邊撚個

日本要出局了

日本卡列斯

個龍?

但係出槙野唔用昌子
睇唔透

唔覺得東口同中村好過佢

seed呢

咁樣換陣因間出左局個教練唔洗番日本

講個笑話你聽
利物浦=女神,飛機牙=狗公

等睇埋哥倫比亞晉級

試下識男仔囉

日本仔D高波唔差過菠蘭

Poland 真係好渣
可能三連敗

12M

好彩冇買zelinski
廢到

mane

燈走左

冇咗12碼

日本鬼妺fans

Kawaii

睇緊文尼果場

其實踢得唔差

占屎又傷

川島神救

爭少少就入哂

佢回塘姐
本身唔差

山齊士守得幾好

今晚英撚對比利士會點

8+9=3分

個日本人妻好正

日本GG

自己攞黎

劇本

燈燈燈橙

唉
玩撚完

傻鳩教練排個鳩陣

文尼

地滑

佢回頭望果下

依家先黎急

而家先出乾

日本個教練係咪要切腹

睇黎要文尼隊先幫到日本

個教練ON9到

最重要個場黎個輕鬆變陣

紅軍前足球總監高莫利（Damien Comolli）於2012年4月被利物浦辭退，但他透露有份參與邀請古天奴來投，最後利物浦亦在2013年1月從國米以€10m 招來此巴西球員。
高莫利接受 ESPN 訪問時表示：「大約在2012年春天，老闆們告訴我最多只能出價 €10m 並以 U21 球員為目標。當時我告訴球探要找尋目標去取代古治，而古天奴正是此目標，但當時國米已將他外借到愛斯賓奴。」
其實當年正是由賓尼迪斯向時任 Academy 總監 Frank McParland 推薦古天奴。而愛斯賓尼的領隊正是普捷天奴，他日後也嘗試將古天奴帶到修咸頓，但最終利物浦贏得古仔歸。
「我們當時也不知道古天奴有如此潛質，因為他很少為國米正式上陣過。我們有留意他，但賓尼迪斯告訴我們此子必成大器，將成為世界級球員。既然有賓尼迪斯如此推薦，我們當然不敢掉以輕心，Frank McParland 說過古天奴是球會最佳收購，但之後我跟杜格里殊也被辭退了。」
ESPN 也訪問了國米體育總監 Piero Ausilio，他說：「將古天奴出售是我20年來最大的遺憾，還記得他來投時表現出色，而且非常勤力操練，只是體能和適應上有點問題。若然他繼續留隊現在定成了必然正選。當年他未能得到上陣機會，始終國米當年已有米列圖，史尼達，卡斯辛奴等球員。」
「當年我們要收購高華錫，所以要從利物浦得到 €10m 的資金，最終我們也將高華鍚以 €40m 轉售皇家馬德里。」

唔知以為日本人材濟濟

不知所謂 分組賽唔去盡 扺出局

今屆d教練是咪集體on99

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

頭兩場打得好地地
關鍵一戰走去玩死守破壞自己個form

honda 完場應該會斬撚死個教練

又要靠大迫了

利雲整番粒送日本上路啦

燈

btw 波蘭咁博做咩 完全係損人不利己...

利雲依條25仔真係吹大左

兩隊齊齊換一推人齊齊輸波

痴線

屌你老母近柱條友零反應既

哥倫比亞救日本了

又唔使死

到文尼要88

文尼可以返黎

日本仔輸多粒就死

力架

而家兩邊除左要追和,仲要唔好拎牌

日本贏黃牌數

同沙拿包架機番黎啦

返黎啦文尼

文尼要回家了

一齊返黎提早集訓啦

好撚刺激

利記WC大軍就黎全軍覆沒

前場三子死淨唔多出既明集

慎野真係垃圾黎

今日應該有得睇TAA了

軒成為我利大軍最後希望
邊個仲敢反軒

紅牌救國

唔垃圾嘅話今季浦和就唔會咁撚廢啦

幹達臣走到最後

入波條友MINA 係咪之前巴塞傳黎利果個

痴撚線,好少兩邊睇到咁緊張

又神救

仲要緊張到唔止睇入波，黃牌都要睇埋

條友世盃已經頂入兩球

計紅黃牌真係痴撚線

要入番個定海神針

日本

日本開始捱

交屁

軒vs懦

西野朗冇諗過追和
想輸一粒靠哥倫比亞就算

日本紅黃牌分數少2分

條友好廢 有咩理由主守

poland都放水了

唔會追到黃牌啦應該
好似差三張

兩張就抽籤

垃圾

日本唔攻了

一陣文尼絕殺就好笑

通常呢d就一邊完場
另一邊就入波

10年美國同斯洛文尼亞